點解香港人咁鐘意踩自己？

無論任何國家城市 大部分都以自己身為果個國家一分子為榮 唯獨係香港人咁鐘意踩自己

見到堆柯p post 竟然有香港人調轉槍頭 我覺得真係好恐怖 連香港人都唔撐自己 仲有咩人可以幫到香港？

如果柯p試下屌其他國家 我相信一定會有人組織罷去台北

我明白政治上赤化得好嚴重 但係當我地屌班狗官既同時 點解要屌埋成個香港 香港真係冇野好j?

港獨喎

Self-deprecation isn’t antithetical to confidence, it's complementary.

Not needing to show off is, after all, the surest sign of self-confidence.

on9烏大龜?

日本仔都成日踩日本仔
但係我覺得有人係恨鐵不成鋼
想鞭撻成個民族

認真答。
因為香港人身份認同模糊
自稱係中國人感到不爽
自稱香港人又冇資格成為一個國籍。
利申：9up

都係講返個事實

旅遊黎講

台灣吸引過香港

香港得名店、藥房、gip、同無限量支那人

自己都唔想留係度啦

我唔覺得香港人果種同依種一樣

咁香港真係廢

因為冇野值得自豪

樓主不如講下香港有乜撚野值得自豪

樓上班人又去第2 d post睇下人地點講香港值得自豪既地方

好心啦

恨鐵不成鋼有好多嘢屌，但踩低香港，見人話香港冇嘢睇就附和，呢啲叫恨鐵不成鋼？

當人地想考下你
呢d咁低級既問題點會動搖到人

呢樣嘢嗰個post我答咗
其實大中華傻鳩妄自菲薄覺得香港冇支那咩都唔掂我都算啦
最撚怕係連班支持港獨嘅後生都咁撚樣

又一隻

1. 身份認同唔夠
2. 自我保護機制，與其俾人笑不如自己笑埋一份
3. 另類井底蛙，只見到外國既好

而家越來越多人誤解玻璃心
俾人屌反駁都話玻璃心

事實係香港好多人一放假就衝去日本泰國台灣。

證明有能力有時間都唔想留係度過假期

因為香港人有哂中國人劣質DNA 中意踩自己人
柯文哲就係睇準依點先屌7你香港
如果佢講其他國家 我諗佢應該有排俾人杯

呢個係實話實說，認同人哋嘅強同正視自己嘅弱，係優點。所以香港人先配成為iq最高嘅人種
相反中國人同台仔處處打飛機，你點睇？

死撚得啦

真心廢
唔夠團結
世界觀夠大
夠中立

中國人好盲撐自己地方，身份認同好強
成日講乜我大長沙我粵點點點

本土派落力奶人鞋底踩自己本土真係香港獨有

外國真係好過香港

港男港女個個都用腳投票

身體最誠實

最弊連自己嘅優點都唔知呢
上面已經有幾個係度問香港有咩自豪之處喎
下你住咗呢度咁耐仲要問人？
無知到得人驚

呢單新聞上佢哋可能會上咗頭
但大中華膠/藍絲心態就一定係覺得香港冇咗中國咩都唔掂/就快被超越乜乜

香港人最鍾意企係球證角度/上帝視點睇野，明明切身既事都睇到唔關自己事

當然，講到錢就邊個都無情講啦

唔係話打飛機，但駛唔駛人地因為無知而笑鳩你時都要幫人奶袋底先？

你個「理論」就即係鬼佬成日去泰國玩=泰國旅遊贏佢哋住緊嘅地方
根本就唔撚關事，識唔識用客觀角度去睇，而唔好咁井底蛙

錯啦，香港人先係最唔識用上帝角度睇嘢

連國民都控制唔到自己國家既命運
有乜好為榮
好多野我睇唔順眼又改變唔到
有乜好自豪？
依個地方有乜可以令我自豪？
講呀屌你老母

傻閪 野食都多撚過佢啦
有邊個地方好似香港咁有齊咁多既國家既野食呀

講好食講抵食，唔好話日本，連多倫多已經贏

唔好理假膠啦…

華人社會
由細到大都畀屋企人踩，點解隔離屋個仔女點點點，你咁廢
自己又真係廢過人地好多，咪要互相踐踏下攬炒黎拎返少少喜悅感，東方之珠表面光鮮，內裡空蕩蕩

只睇到人地好既一面 同埋自己差既一面 無視人地既差同自己既好

咪就係
自己唔面對現實唔好逼人同你一齊發夢啦

自己無知仲話人發夢

乜有個自己政府就值得自豪

咪搵返有幾多人外出旅遊囉
當好多人都係咁
唔到你唔承認

仲用咩大香港打飛機

即係自己地方好既人就唔會去旅行
歐洲人去旅行都係因為自己既地方唔好
Goodest logic

又要大戰踩港撚300回合

點解旅行完唔搬埋去住要返香港

依啲劣等思維根深柢固 上一代都係咁樣畀人教出黎，但黎到8，90後，夾住中華大膠文化同西方毒蛇價值，所以就出現華人顢塞思想基礎去發展西方文化

點無知？
講
話要客觀睇野吖嘛
香港娛樂場所都愈嚟愈少
出名食肆都劏客多
係咪攞住個菠蘿油蛋撻熱奶茶就夠打飛機？

好多人係點，又承認啲咩
係你格硬屈人去旅行等於唔鐘意自己地方咋

唔好問埋啲on9問題啦

旅行依啲嘢雞同鴨講，大家想要嘅嘢都唔同

你講一樣我講一樣，講得多既人贏?
事實就係大把人旅行鍾意黎香港

不如直接ko我
香港有咩值得自豪嘅地方
旅行個point係我錯
我唔應該將遇到嘅所有人，都係因為旅行可以離開香港呢個鬼地方而開心，就當全部人都係咁

你logic係去旅行=唔鍾意自己地方丫嘛

自我反省好重要。

同埋唔好唔記得其他地方既人可以係國內旅遊

屌
冇point就唔好覆我啦
咁你直接話你愛香港，無論點都盲撐咪得囉
曬我時間

事實就係大把人鍾意黎香港玩
我列舉俾你聽有用咩？你實有得踩
客觀事實唔會講大話
koed

客觀事實唔係論點?啲遊客黎香港受苦?

淨係識妄自菲薄同唔識欣賞香港既好
港豬乜呢d囉

我欣賞你哋無私咁愛呢個地方，我唔會阻你哋
不過自問咁多年呢度已經令我心灰意冷，我亦睇唔到任何希望
加油

嚟呢度就係鍾意？
嚟完發覺好撚難頂點計？

又要QUOTE多次俾班踩港撚睇

你講既係政治問題
如果你因為政治問題而踩哂成個香港係有問題囉
淨係自然生態香港都叫有特色啦

愛香港原來有問題㗎而家
港獨喎 本土喎

啲踩港撚唔面對
以為踩港係好脫俗
其實係華人文化

講真我情願香港人自卑啲都唔好好似台狗咁自大

港豬

咩叫井底之蛙，就係呢啲
人哋台北串你一句
就淨係識同台北比

台比真係得夜市？
咁樣叫客觀？
唔好笑死人啦香港人

咁過咁耐，點解都會有遊客keep住黎?
大部分人都覺得難受，應該做臭哂個名冇人黎啦喎

呢班人同之前話泛民反骨既論調一樣

咩灰心意冷，香港仲有咩值得好幫

講既野一模一樣！

真心膠小學雞又信到十足

泰國政局好撚差啦掛
我唔覺泰國人自卑喎

仲有人話我港豬嗰下好笑
咪就係因為政治問題搞到其他範疇都受到影響囉，睇闊啲得唔得呀

咁點樣先叫比贏?
你講一樣我講一樣，多嗰個贏?

用居住嘅角度去評論到港旅行嘅問題
做乜鳩
對旅客黎講香港真係好撚特別，只係我地日日見麻目哂

咩人最想香港人聽聽話話，一日到黑話唔幫自己人？

我反而覺得到而家仲咁正能量嘅好撚泛民喎
年年冇任何進展年年出嚟嗌口號
我衰衰地都叫講到自己鍾意食香港啲咩
只係唔覺得去到自豪嘅程度啫

事實香港係無野玩喎
盲撐咪即係大陸憤青咁撚樣

鬼唔知咩，咁點解重有人黎香港玩?
就係因為呢個地方重有吸引力囉

再QUOTE埋其他POST

嚟香港玩都係港豬

無野玩啲遊客原來係黎苦行受罪

因為我真係好唔鍾意香港
唔鍾意到係我依家好想即刻移民（有錢既話）
自己都唔鍾意 點會幫佢講好說話
人地踩香港咪幫手踩多兩腳囉

你都有道理
作為旅遊地方香港的確係特別

你唔鍾意既係港共政權，分清楚

旅客覺得點為之玩你都唔知啦

全世界得香港有政治問題

直接啲講自己bias同受情緒影響，無法理性分析咪好囉

其他國家嘅人 都係自己人踩自己人就得 外國人踩自己國家就同你死過
香港呢？

香港自己鬼打鬼，港台兩地鬼打鬼，邊個最開心啊
做真心膠都唔好做到咁蠢啦唔該！

咁大家既玩唔同，你既玩都唔係我既玩啦

事實係睇以前嘅野睇
香港自己做咗咩？
唔係攞住英國人嘅野打一世飛機呀嘛？

一個人唔了解自己，然後自大

正常的。

根本絕大部份旅客理鳩個個地方咩政治環境，到此一遊心態，洗下錢睇下嘢感受下
香港旅遊業賺到仆街咁樣都叫唔受歡迎
咁無討論空間

政治問題令到杯奶茶都冇咁香濃

欣賞就叫打飛機

咁人地會唔會一黎再黎先

唔好再問邊個最開心
我真係笑到噴水
我上面都講到明我真心欣賞你哋架
不過恕我做唔到，我亦唔會阻你做

成篇文大概就係姓柯條友係人地诉發老脾！

話D泰國佬鐘意來香港多過去台灣

同埋咩叫香港做咗啲咩
如果你既香港係指香港人既話，咁踩少陣都當幫忙啦

香港人梗係踩返香港人啦
大佬諗住移民㗎嘛
香港？關我撚事？

好心你啦，講到得自己先知香港有咩問題
鬼唔知咩

維港其實有咩靚？認真一問
可能我本身唔鍾意睇燈，我唔明睇一堆樓同燈有咩咁靚

我覺得冰島好玩都唔會一年去三次啦
窮、冇時間咪去泰國、日本囉
要再去嗰個地方先叫有吸引力
噉我諗冰島好唔值得去

的確畀中共拎返之後都無乜嘢令香港人自豪嘅
所以有個曹星如彈出黎都咁大gimmick

政治問題令你杯奶茶由十蚊一杯加到去三十蚊都黎緊
呢個唔係問題？

或者我應該話食老本

你唔鍾意燈未睇山景囉
交通方便，大把選擇

都係個句啦，人地覺得靚咪得

咁我唔怕認

香港物價係發達國家嚟講叫ok
係酒店貴

香港唔洗你讚，不過罔顧事實既傻閪我一定會屌

我唔知你哋係知而唔去面對定根本唔知
如果我當咗你哋唔知而你哋其實唔係嘅，咁我講聲Sorry

咁政府唔做野，係咪代表我哋要將現有既踩冧佢，而唔係保護佢?

呢度有幾撚多支那狗，成個post唔關事都有班人學熱狗成日港豬港豬咁講。

唔知既咪以為香港人成日踩自己，其實過半係支那狗。

其實我覺得日本靚d
天氣好果陣維港都唔錯

而家唔係講緊「香港是否值得旅遊」吖嘛懵丙

連登仔咩都要管嘛
管唔到政府咪管下啲欣賞香港嘅人囉，又要管人鍾意啲咩，又要管啲遊客睇咩食咩玩咩

中家都知啦，咁你覺得面對既方法係咪就係要一沈百踩

你鍾意啦
香港日日見夜景，都唔知啲人幫日本個夜景打飛機咩心態

正苦睇到入面班踩港港豬不知幾開心
拆撚哂d郊野公園文化古蹟都無人理

根本佢地只係滿腦都係華人文化嘅憤青

當你清楚了解華人係點就知做咩都冇用

老母俾人屌緊仲要係隔離吶喊助威真係港豬先做到

香港稅額已經好撚少
不過物價上升咁快係因為班仆街地產佬

因為香港人鐘意睇人仆街
人地仆街奶野 自己會好開心
相反 人地有成就/搵到錢 自己就會好妒忌 恨不得一野扯佢落深淵 睇佢點死

香港細得黎乜都有，交通方便又可以短時間內周圍去，香港人日對夜對梗係話冇特別唔吸引啦
但對遊客黎講就唔同
一個咁細既香港可以拎黎同咁多國家大城市拎黎比已經係對香港既一個肯定黎
其實都冇需要咁比較啦 香港人對得自己地方多，咁梗係想出去玩啦，相反第二到d人咪又係咁，你睇我好我睇你好姐

仲要大嗌屌大力啲
咁嘅臭閪都配做我老母

咁係咪其實唔需要抗爭，立會區會唔使投，唔使做任何形式既民主運動，齊齊做順民就算?

唔知點解啲人會自卑到咁
香港人其實有嘅bargaining power係幾高
不過大部份都好睇少自己
你諗下你可以係一個密到蟻窩咁嘅城市，日日畀咁多企業屌屎忽都生架到仲有啲發到圍

我地笑鳩人地俾餐廳藥房呃，我地去台灣咪又係俾當地人笑我地食黑心食品

而家比班5毛帶起左個潮流，
以為踩港自己就唔係同流合污，

事實上跟本有班踩港撚唔係香港人，
好似ikea同麥記排隊，班踩港撚跟本唔知ikea既擺位方法，一係唔知其實唔多駛排都講到排好耐咁。

香港大把好野值得欣賞
香港嘅自然環境其實好靚 成班柒頭落樓下兜一圈就以偏概全晒成個香港
仲有香港嘅屋邨結構更加係世上獨一無二，alan walker嘅sing me to sleep都係係香港取景
嗰種新舊交融嘅美係真係得香港先有
細心留意下周圍嘅事物啦

現實就係中共揸住香港個春袋 你係抗唔起呀
講文字又釋法，講武力？無武器

咁你咪答我直接做順民咪得囉

所以咪話做真心膠都唔好做到咁蠢

香港人都唔鐘意香港

所以我喺香港唯一覺得舒服嘅都係行山露營
可能好快連呢樣都冇埋

其實你地都係心入面唔順，但要扮順

又愛又恨
恨嘅多好多

你都on99 淨係見到你呢句就知你盲撐
係咪一定要覺得香港既野最好 鐘意其他地方既野就代表香港差
不如問下你自己死都要幫香港打飛機咩心態啦淨頭

恨係恨比中國管jer，
本來踩港撚都係熱狗帶起，
之後有班支那人學左熱狗口吻不停踩港。

你鐘意既去濕地公園又得，搭下360又得
得閒行下沙田文化博物館，而家歷史博物館又有玩具展，再唔係去各海濱公園散下步
其實都係睇你會唔會主動發掘下身邊既野

最on9係有班連登仔街都出多步就係度9up 講到香港乜都無咁

街都唔出多步

物價升得慢？
你係咪活係平行世界？

間間鋪都講緊租金成本上升，下下都5%~10%咁升上去
人工好明顯追唔上

我諗連登真係太多 90後, 00後, 未見過 80,90年代香港有幾好,
佢地成長時期, 見到既只係一個爛臭既香港
加上 2003 SARS 後, 整個香港無論環境地區, 民風都有改變
所以先對香港咁多偏見

我屌柒你地老母啦
Facebook入面班人全部冇撚腦

睇撚死你班垃圾咪又係一日到黑返工 之後又去下日本台灣韓國做人地蝗客
連自己住嘅地方都唔知有乜野好行 係因為你無知
坪洲大利工業唔撚講 大澳漁村水上威尼斯唔講 麥理浩徑夢想之路唔撚講 西貢咁撚大個地方唔撚講 港島電車唔撚講 香港國境之南蒲台島唔講
自己住地方有乜價值都唔知 根本冇理解過 又以為自己好撚醒 舉啲大型商場藥房林立就算撚數

因為香港人討厭自己身體入面
流著中國人的血和相似的DNA

但連登仔會「用愛與和平改變dna」

愛港係權貴先講
窮撚無祖國

屌你老味你自己都識講
香港以前好，而家差
咁就更應該反省下點解會差左
而唔係死攬住以前有幾好幾好黎講
咁同d廢老想當年有乜分別？

人地踩你老婆仔女無用垃圾，你稍為有尊嚴都識搵返d優點反駁，順便屌返人轉頭吧？
但護台豬踩港撚就唔係，仲會自爆老婆仔女有幾多缺點，叫人鬧多幾句

廢老都係香港人 咪又係咁撚垃圾

心酸

講得啱
是其是，非其非

香港咁多社會問題點撐689 777 黑警 小商店被連鎖集團入侵 教育 醫療 仲有好多好多

其實香港仲有其他野玩/去嘅
但係政府啲政策真係唔撚掂

工厦係會揾到野玩/睇嘅
口講活化工厦 做就碌撚 限制多多
例：hidden agenda

自己睇咩事

再講啊 個政府依家諗住打郊野公園主意
其實有可能係影響到露營區嘅景觀
視乎選址啦

仲有香港有特色嘅地方係邊？
殖民建築
舉個例 係青島到係有個迎賓館

呢啲建築可以係喺外國都揾唔到
咁香港有冇？
實有格
但係政府有保育嘅意圖咩？

講到最尾 香港唔係冇野睇 絕對會有
但係
個政府真係太撚on9
香港可以有更加多地方吸引遊客
但係依家係犧牲緊啲吸引力

踩香港嘅時候諗埋點解你要踩香港
冤有頭 債有主
踩啱對象啊大佬

咁你又有冇責任保護香港？一味踩踩踩有乜x用

係咁一味掩耳盜鈴就保護到香港？
而家係你地連香港有問題都睇唔到呀on9

點解你會覺得讚香港一定係盲撐香港
人蠢無藥醫

邏輯有問題
我睇到香港有好既野代表我睇唔到香港既缺點

佢地個種無知真係

一味針撚住衰嘅嘢黎講有咩討論空間

而家冇人話香港冇問題喎
係你死攬住香港嘅缺點唔放
人地講下香港有咩好即刻起哂鋼

人地而家踩緊你呀！
連現有既好野你都唔去守護
淨係識自怨自艾
仲講乜野令香港變好
如果一個人, 一個地方, 或者一間公司連自己有咩優點缺點都唔知, 又點做到去蕪存菁/精益求精

成日拆晒d殖民建築，大佬好多外國人就係想睇呢d，
係得d水貨狗先鍾意行copy商場。

佢根本就唔知香港本身係幾好，
為踩而踩，連長處係邊都唔知學人講保護，
佢既反省同保護佢自己都做唔到。

拆晒佢咪破壞到香港，令呢到變成同地獄鬼國一樣囉
支那匪賊最終目的都係想咁

岩呀
自我檢討唔係唔得
但連人地鳩踩你都附和
屌你連少少民族尊嚴都冇
政府衰我地就應同政府一樣咩都唔理？

on9
講事實有咩問題
柯P一個人意見又唔代表所有台灣人
仲有好多台灣人鍾意黎HK

咩都盲目維護HK, 同大陸人有乜分別
係唔係要抵制台灣?

踩港撚會出街架咩？有朋友同佢地出去遊山玩水咩？只活係網上世界既真可悲！巴打不需咁激動

你咪撚柒啦
依家係政府高官亂鳩咁講野踩低人地地方黎抬高自己呀
唔係普通上網一條柒頭9up
咁都叫唔代表全台灣？

你班人真係選擇性失明

又係無限loop論調，人地答左你又選擇性失明，証明左d乜

不如你指出我哋既盲目喺邊

屌你市長講野都唔代表一個地方？
你同梁震英話用個人身份有咩分別？
市長公開發言邊有個人身份嫁

廣州黃沙果邊其實有好多殖民建築！唔好一味耳仔做眼！

仲有
香港旅遊業佔香港gdp 5%
如果計埋遊客既零售消費有成十幾%
而家人地講野針對緊你想係你個銀包攞錢
你仲懞盛盛係度扮持平扮看透世事

追下post先鳩噏啦好心 盲目

廣州關香港柒事咩，
皇后碼頭，尖沙咀個石牆，
好多都拆晒

無啦啦又盲目，
一支持香港就係盲目，
有咩野好講?

頂，得返幾棟做樣你就當真

依家係講旅遊呀 唔係愛唔愛個地方呀
我去旅行有個歐洲佬都話佢嗰度物價貴 唔撚抵屌黎旅行

每人喜好都唔同點解一定要話自己住嗰度好撚正好撚岩旅行？
有人鐘意去自然環境既巴西雨林一撚定覺得正

我個人好撚唔鐘意見到咁撚多人既旺角呀藥房呀迪士尼呀太平山呀中環
對我個人黎講全撚部都係屎
我屌你老母鐘意話香港旅遊廢咪廢囉

如果一個人鐘意睇下古蹟行下山
甚至有鬼佬興趣係睇唐樓咪覺得香港好好囉

踩有乜撚野問題

魚蛋論

鍾意與否冇問題，但見到d人妄自菲薄就要出聲

d自己既語文都唔尊重 一大堆英文

呢段又要mark低廣傳

其實拆得最多殖民地建築果個係港英政府

只係想你認清一點

你睇下拆皇后碼頭係97前定後?

台灣旅遊咪一樣得啖笑 台灣一年遊客大約一千萬人 只係香港ge大約三分一
歐美完全奇也不屌台灣
去台灣旅遊的香港人撐起左台灣大量旅遊收入 你有幾可去台灣見到鬼佬？
垃圾地方台灣 澳門d殖民建築仲吸引過佢
香港自然環境亦都唔會輸比台灣
台灣只有原住民值得我尊重
其他都係蝗血統

度度地方都有優劣！冇話唔比踩！依家屌緊D人做乜一定要眨到自己地方一D優點都冇呀！

永遠隔離飯香！人地老婆一定係靚

英文100年黎都係香港法定語言

開始有支那狗攪事想引導post啦

但外國人鍾意香港多過台灣

你唔鍾意無問題 無人逼你去鍾意香港嘅野
但問題係依家有班柒頭連街都唔落多兩次就淨係講香港得商場藥房金鋪
大澳去過未 中上環去過未 西貢赤柱蒲台島破邊洲去過未？
你可以唔鍾意呢啲地方因爲你無興趣 但唔好走去同人講 係呀 香港係無野玩架 因為班踩港撚連香港有啲咩玩有啲咩睇都唔知

唔撚好意思我有行開山露開營
舊年我去蒲台島camping果陣好似去撚左旺角咁多人
仲有行開山既都知幾撚多人隨地拋垃圾破壞環境
你地係咁撚欣賞香港既就唔該出去睇下香港變成點
而唔係比人話既時候先對住堆文字打飛機

97回歸左先懷念返以前既物件同時光，
本身係英治點叫懷念?
你懷念你在生既父母?

exact7ly , 終於有人知 點解要屌鳩依家個香港

佢地咁講，咪探討下係咪真
如果係真，忠言逆耳，咁咪諗辦法解決，要改善缺點就必須知自己有缺點。
如果假嘅，咪唔好理囉，到太過份啦，你咪用事實反擊佢。

如果下下盲撐
咪搞到好似鄰國咁。一日到黑都覺得自己冇錯，冇問題，係你地唔識貨，唔通咁，就有進步咩…

踩低？咩叫踩低
講事實都叫踩低？

係因為香港人最鍾意乜都屌一親 又唔肯通融, 見到香港既野最多 所以屌自己地方屌得最多

認真 我都好憎香港 又多港豬 （包括埋唔識欣賞香港ge人）
但旅遊黎講香港真係世界級
香港會輸比台灣ge 應該係得 閱讀文化 生物多樣性 同埋本土文化（台語）守護程度

坦白講 好多香港人旅遊原則只係購物飲食同睇自然靚景 咪唔識細心欣賞香港個種獨有後殖民氛圍lo
利申 請我去澳門睇殖民建築同葡人溝通都開心過去台灣睇一個想copy日本的大陸地方

補充: 當 97 淪陷後 , 香港有特色既地區「被開發」, 好多特色小店都被地產霸權趕走哂; 當一個地方失去左佢既「歷史」, 就會變得一文不值。

柯 P 踩香港 , 其實都係帶有政治意味。 因為明眼人都會見到 「香港」變成 「特區」之後, 根本就係一文不值。

仲有一班人好意思話撐依家既香港仲值得旅遊 ? 哈, 真係笑而不語。

咁一樣還一還，學D巴打話齋
如果個post係講樓價，重會唔會有人撐？

又有班人話你聽，香港仲有值得自豪既地方，香港人更加認清和保護

但一班自以為是既中學雞又會有幾多既反省

香洗好多景點好睇，只不過係我地住係香港所以好似冇咩好去姐，唔好再話咩台灣真係好玩過香港喇，睇你地班毒撚連山都唔撚行，淨係行行企企食飯2味梗係覺得悶
我唔明點解咁多香港人話台灣好玩，去過2次台北悶q死

你拎一部分既事實黎講，踩埋啲好處，咪踩港撚囉

好多人由成長開始就係比較互踩變得好撚極端
只會諗人地同自己點差，將人地同自己差嘅嘢無限放大，好嘅嘢就視而不見甚至唔知係邊變到好撚自卑
但冇諗到有班戇鳩一個台灣市長踩鳩自己住嘅地方竟然拍手叫好
對內大家香港人我話撚知你點講，對外人踩你地頭竟然掉轉槍頭，指返住自己香港話係狗屎垃圾地方唔屌鳩你班港奸就假啦

咩叫盲?盲在哪?

我夠想移民 我都會踩香港做窮人唔好住 但而家講緊旅遊 根本唔對題

我覺得踩係無咩問題
只要唔係盲踩，係要屌唔係又屌嘅話

不過…

發起呢件事既
正正係連登仔最唔中意既左膠保育撚

而家踩港先多中學雞

踩港撚=拎部分缺點踩哂成個香港

樓主…

我琴日見到unwire出左條觀塘釣蝦片

下邊d comments真係
吊那星! 個個都係冷言冷語!

自然靚景 ? 真係笑撚死人咩。 我講多一次, 香港個維港, 十日有邊一日係唔係濛架 ? 仲有, 香港有發展過自然景區做旅遊點 ? 講到尾咪又係得濕地。 但濕地公園只係畀學生旅行咋 香港無發展過自然景區做旅遊點, 你地護乜撚野航啫

美食 ? 用下腦都知條街全部都係 龍津, 陳記魚蛋 , 之後就區區一式一樣既連鎖店, 美食 ? 你估個個都想食走車軚人推介呀 ?

購物 ? 咪又係複製商場 , 名牌係集中呀, 但人地國家集中哂一個名牌城就搞掂啦。 貪香港條條街都係名牌呀 ?

閱讀文化認同
但生物多樣性同本土文化

我覺得呢個係另一個議題

我夠唔撚中意你，踩9你得唔得呀柒頭

吸引到遊客既一早講哂
你又淨係揀啲負面既loop
原來遊客黎香港係為咗受苦

多d行下山喇傻仔

一個市長公開發言最多咪係佢0n9
竟然係代表哂果個地方既人
呢D LOGIC真係冇野好講
心胸廣闊D喇

應踩咪踩囉 咁又實有人起哄作亂嘅
我睇世界咁多地方 都實有啲專門搞起哄嘅人

如果條友夠勁 真係好易比佢煽動到

不過講到尾都係講緊人嘅質素

咪話踩港既90，00後又有幾多人會反省自己係咪盲反？而家成個環境變左係冇得冤人，但一見到既唔好就將佢無限放大，人地同佢講有咩好就當睇唔到，咁又係咪盲目？

撐港個班人 不如 諗下 旅發局 推介乜野畀 遊客先啦

你地所講既 自然靚景呢 ? 蒲台島呢 ? 露營 ?

政府提都無提啦, 仲走去護航

佢揀哂啲負面野講然後話香港唔好
Goodest logic

只係識去台韓日舒服旅遊 冇探知文化心態ge人
鬼會識欣賞呢d
你話去科隆黎大教堂 去澳門睇龍環葡韻 去巴拉望睇地下湖 仲有可能會留意

盲，比詞黎啫
唔理對方論點，唔理事實嘅全部，唔推論，一味話自己冇問題，咪就好似鄰國人咁乞人僧
當然啦，盲屌盲撐都係好戇鳩

政府唔提係政府問題，呢到邊個幫過政府講野?

你唔係仲以為港共正苦為香港啊

香港人就係中意狗咬狗
踩自己人真係好撚正常
特色黎既

我就係想個呢到邊個盲撐
個個都知政府係有問題

你加個盲字就唔理人地講既point，你似鄰國人多d wow

有班傻你 成鳩日話 「你行多 D 啦」 乜柒乜柒

係咪 ON 9 啦

依家講 「旅遊」 呀
一個地方 , 有乜旅遊景點 係要睇下 當地政府有冇做好規劃

旅發局有乜做推廣呀 ?

睇鳩清楚推廣乜春先啦 行山行山 , 智撚障

生物多樣性
普通香港人係唔會知因為好多森林地方都列晒做禁區 普通人根本就入唔到去

講本土 我覺得台灣好少少
但台灣都好易入侵 你睇佢地啲中國用語愈來愈多
台語就應該死淨南部會比較多講
台北就算識講 都唔會常講

華人性格都係咁

沙面都有好多

香港就一地都係
淨係石鼓洲個個羅馬池都九成香港人冇去過（不對外開放）

你真係見識好少，港式廣東菜係好獨特既飲食文化，中國北方或者廣州都做唔到香港既特色，我大把新加坡親戚黎親都食廣東地道野，唔通黎香港食拉麵然後屌香港拉麵唔夠日本好味咩傻閪

膠都廢時比

生物多樣性香港絕對唔輸蝕

香港人煙稠密，有「石屎森林」之稱，但這個城市卻蘊藏豐富的生物多樣性。數以千平方公里的海岸線、山脈及郊野公園，令香港成為多種野生生物的居所。香港位於熱帶及溫帶之間，擁有多樣生物物種，包括3,000種開花植物（包括120種蘭花和逾300種本地樹木）、逾2,000種飛蛾、110種蜻蜓及230種蝴蝶。此外，你亦可在此找到逾500種雀鳥，相當於全中國三分之一的雀鳥物種。

在香港，你會發現一些獨特而珍貴的物種，例如屬於香港獨有品種的盧氏小樹蛙及香港雙足蜥，牠們只在香港出沒；至於屬於瀕危物種的黑臉琵鷺，當中約全球總數五分之一會在米埔及后海灣過冬。香港本域的物種亦相當豐饒，擁有約1,000種魚類，超過80個石珊瑚品種，數目較整個加勒比海還要多。

我有讚自己優點， 亦有屌自己短處
咁有乜問題呀？ 呢啲咪理性囉
對其他國家都係一樣， 呢啲咪同一標準囉
有咩問題呢， 我反而想知點解成日話踩自己
講事實有乜話踩， 咁如果你事實係矮咁唔通我話你高咩， 啱唔啱呀
呢啲咪理性， 呢啲咪客觀囉， 有乜問題呀
做人應該就咁

咁撚唔鐘意咪走囉 不過你又冇錢焗留係度wor柒頭

佢冇推廣等於嗰樣野唔存在?

你都仲唔明講緊乜

台北同香港比優勝既地方係邊？

好撚好笑呀 , 咁人地踩香港 有冇踩錯呀 ?

即係你地班毒撚 , 粒聲唔出, 人地又無主動了解你 錯怪你, 就係人地錯啦肯撚定

自己唔好好搞好個旅遊業 走怪人地講錯? 人地老奉知你香港有乜好處架 ?

exactly
我仲諗我講嘅嘢真係咁難明咩

港獨，本土主義 好撚愛港呀你班垃圾廢青

政府垃圾應該無人反對

但係有班傻閪講到香港乜都冇喎
關推廣咩事

D人蠢d?

原來你對其他國家既認識係來自旅遊宣傳，ok

台北真係垃圾 連我鍾意行夜市掃街都覺得只係食緊化學物品
台中台南都仲可以j下自然環境

見唔見到呢個post嘅topic? 屌緊踩港嘅香港人喎

打咁大段字去顯示自己有幾唔了解香港
購物唔講 但美食同自然靚景你都攞啲行到仆街嘅黎做例子 自然靚景你淨係數得出一個濕地都幾撚無知 自己爬文搵返條list啦
講食 你淨係識食連鎖店就唔好衝出黎柒啦 中日韓台泰越美英法意印以 仲有本土蛋撻菠蘿油熱奶茶 你要食好野就俾啲心機留意下邊區有咩隱世鋪仔 唔好下下要人講就識去先得架 餵埋你食好無？
政府濕鳩唔係第一日嘅事
政府唔推就等於香港無呢樣野呀？所以你班柒頭咪覺得香港無野玩囉

如果一個地方冇左本土主義/民族主義就仆街喇
個戈地方只會係比人過客移民
睇多d 97文學喇好唔好

都幾心up 香港人俾人借刀 踩到上心口都仲可以幫人地奶鞋底屌番自己人轉頭
一個咁樣既地方想點樣獨立

自己政府唔做好 本地旅遊推廣
人地國家話你垃圾無野睇, 咁人地有冇講錯先?

我又唔明你地一個二個大愛撚走出嚟 守護香港 為香港護航 又係咩玩法囉

明明就係政府自己都唔撚 CARE, 你地 CARE 乜撚呀 ?

原來又係政治上咗頭盲撚咗
冇晒希望就好去移民啦，唔好講咁多

可能真係正如MLP首《美麗新香港》咁講：「這香港已不是我的地頭 就當我在外地旅遊～」香港人要睇俾外地旅客睇嘅intro嚟認識香港，好可悲

呢樣真
唔評論件事 但見到d巴打開口埋口都叫人出多d街 行多d
假設哂個個都係毒撚隱青 好似得佢地會出門口 都唔知咩討論黎

同埋唔好成撚日混淆踩=唔愛， 又拉到去政治層面講
呢啲冇對立嘅， 我想你好先指出你不足之處

政府唔care,市民就唔使care

政府唔care關我撚事？我care我愛嘅係香港！

咁又叫大愛撚，標籤你老母咩。

不嬲政府都係care大陸人，
香港人得自己可以care自己架啦。

一放假就去旅行嚟做point都得，有乜唔得

又要進步
又唔願意接受批評
你玩哂啦

追post啦

其實你地有冇諗過 , 自大既係你地自己 ?
你地自己諗到香港 D 野好撚吸引 ? 然後再無限放大話香港人唔識貨 話人地怪錯你 話乜話乜

但現實呢 ? 畀你地講講下 香港應該係全地球最佳旅行地點首選 tim 啦

睇清楚我講咩再覆多次啦on9
就係笑鳩港豬去旅行只係識購物食野 影相打卡

同歐美或其他地區人士個種帶探知性質ge深度遊質素差太遠 所以咪唔識欣賞香港旅遊
只係上環地鐵站行上斜路個幾十條街 入面包含ge文化、創意、歷史價值 已經屌打成個台灣

唔係最佳，但一定唔係差果堆先

1.香港人太雜 團結唔到 (新移/真香港人/假香港人/南亞佬/賓佬/本土派/中共派)
但香港原本歷史文化就唔多，條根個性格都係好大陸，只係發展得好，比較文明

2. 同一個城市，貧富分別太大

3.政黨分歧，又要叫人表態，唔同意見=批逗

4. 諗到再講

幾時有講丫?搵比我睇下?

你係連登死屌爛屌又幫到香港啲乜？

講事實≠踩自己

支那咩 阿哥

台灣生物多樣性好似以平均土地面積黎計係世界頭十
不過香港人去台灣都唔會留意
但台灣旅游就真係只得呢少數幾點優勝過香港

嗱，好老實講，有冇睇哂所有post呢，就係冇嘅
但我講嘅唔係淨係呢個舖啲Post
基本上連登有個風氣就係睇唔順眼就屌左先

就呢件事講，佢話香港無聊
其實本身無聊就係一個主觀感覺
先不論佢用市長身份合唔合適
但如果佢真係唔鐘意周圍環境，你又吹得佢漲？

你如果比我去台北市，望返香港見到嘅高樓大廈，我都會話無聊。
相反，你搵啲地震帶嘅人黎香港，高樓大廈對佢地黎講咪好正。

至於你嘅回應，可能你講得岩，我冇睇過你地point，就話盲撐。
但你又有冇睇我個point，同情地理解我個重點呢？

就係有講錯囉
政府垃圾係on9，但唔等於冇野玩
咁我又問番你，台灣旅遊有咩好玩，有咩係深度遊？

覺得香港悶但都鐘意香港

仲好笑, 你地所講既 行山露營 , 根本無被推廣過

但單靠 D 垃圾項目, 已經做撚左你地拎嚟打飛機既「第一」

矛盾就係

你地又要拎排名嚟打飛機

又要覺得 真正既香港 無被發掘出嚟

咁你地又點解要拎個排名打飛機呀 ?

事實上而家嘅香港都仲係好特別嘅存在

本意係屌柒班踩港撚，一味係度藥房藥房，唔識欣賞自己地方。
而家人地笑柒自己仲要拍手叫好，踩多自己兩腳
跟住俾d傻仔屈係自大，打飛機

踩港撚係指拎部分負面事物黎踩哂成個香港

政府唔提 同旅遊有冇吸引力冇關係架啵
好多小食店提都冇人提
唔通代表唔好食
靚女冇人讚就代表唔靚？

Source?
就算亞洲黎講，日本好多城市都屌打香港喇
旅遊黎計香港的確係唔差
不過有好多地方更好囉

即係有推廣排名會更高囉

個乜鳩丹素華盛頓好on9,
只係一個未見過香港以外既on9 仔
Blocked 無眼屎乾淨盲

咪係囉, 你睇你地, 一直自大到 講到 依個香港 係宇宙第一咁款

難怪 人地講少少事實 都畀你地班獨裁西圍屌呢

香港政府唔係香港人選出嚟
唔代表香港人
但係柯p係台北人選出嚟

冇論點啦?

淨係 台東南中北 都已經 文化多樣過 香港啦

仲否認人地台灣 係因為你地自己自大 唔肯接受人地既批評

屌你老味隔離post仲未柒夠
係block就快喇on9
做人做到你咁小學雞我真係替你老母傷心

其實係你覺得香港冇野玩，外國人淨係行女人街都覺得好特別，去食下大排檔都過癮，港島區大把古建築可能係你唔知姐
係我地香港人住耐左唔覺特別姐

你講嘅[日本好多城市]排第幾？

睇客觀數據囉，點解香港重有遊客黎?
過黎受苦?

咁又唔係得政府有問題
整體而言，香港人要求嘅感觀刺激要大
好多有趣嘅野都冇人會去享受

相反，見到有啲外傭放假反而更識享受香港嘅好處。

守護台語
聽下台灣啲廣播第一語言係乜
香港衰極都仲用緊廣東話做第一語言
守護？睇下歷史先啦，蔣介石入咗嚟之後就冇撚咗幾廿年啦

你地駁唔到 咪淨係 識得回依 D 囉

真正井底蛙 根本係你地幾個

你話柯 P 講錯既同時, 你地咪又係踩到人地一文不值

兩者行為根本一樣, 有乜資格反屌人地 ?

不如互相炮下咀算啦 你老味

樓價高關旅遊咩事，做乜無端端提樓價
你點知佢哋睇唔到同唔知， 點解一定要人附和你？ 好好笑， 你淨係鍾意聽「係呀係呀， 香港好正， perfect, yeah!」
sorry， 我諗呢度滿足唔到你
同埋你咁不滿柯p點解唔發起遊行示威， 上面有人提到如果喺外國一早有人示威抗議啦， 你哋又講到自己咁愛香港， 原來淨係識匿喺屋企做keyboard戰士， 原來真係得個「講」字， 屌你老母咩

妄自菲薄真係好on9
成班踩香港既分唔清宜家係講緊旅遊, 夜景
又拉埋去政制黎講
喺香港無出路到傻撚左?
咁撚灰weekend去行下山, 但人都舒暢啲

宜家香港比人地市長踩, 反擊又話玻璃心
有無第二句呀

利：覺得香港政制無出路, 除左支爆無希望
但去過歐洲, 北美, 日本
以旅遊來計, 返到黎都會覺得香港係數一數二

起碼我冇踩台灣
只係話香港仍有佢既好
客觀黎講香港喺旅遊地點上都有地位

港島區大把古建築，做下資料搜集我都做到導遊
你話冇野睇我就真係唔明

蔡英文 上台後 即刻同 原住居 道歉

香港呢 ? 一直清洗香港市民 洗走港英文化 拆哂舊區起貴樓 , 又真係好撚值得你地去護航既

事實香港遊客數目同埋遊客國家多元度都屌打台灣啵

以城市計 香港遊客數目只會輸比巴黎曼谷
台灣呢 ？
成個台灣連澳門都揪唔贏呀

你話湖光山色都算
文化都多樣過香港 笑死人咩

政府好多野都唔care啦，你care乜撚啫
笑撚死

踩港撚等於拎香港部分負面事物黎踩底成個香港

講到自己咁本土又愛港， 原來真係得個講

咪撚quote hk01啦

如果你覺得陽明山夜景係靚過維港夜景嘅話又真係吹你唔脹

睇完，我覺得移民最適合你

咁民主概念都唔成立，政府話哂事咪得囉

以前仲可以咁講
自從一大堆連鎖藥房金舖領崛起咁柯p講得無錯

原來一個地方要獨立係讚多啲
如果係咁簡單就好啦， 哈

政府推廣一回事 香港有冇景點一回事
政府推廣不力係政府推廣不力嘅事 柯文哲佢有呢個諗法係因為呢個原因我唔出奇 我亦都冇屌過佢咁樣講

但我係見到班係香港土生土長或者唔知邊度移民落黎嘅「香港人」係度認同呢一句說話 怨我直言 係好戇鳩同無知
政府推廣不力就令到你連香港有乜特別都唔知？政府推邊境購物城所以你就講得出香港得大型商場藥房林立，甚至就話呢個係香港特色？
你住係呢個地方 唔洗你做旅遊專家 一個正常香港人有乜可能冇聽過西貢係香港後花園 大澳係香港威尼斯 新聞都有報麥理浩徑俾國家地理頻道評選為夢想之路
你點會講得出大型商場同藥房就係香港特色？

我舉啲例子出黎 係因為呢啲根本係正常香港人都知 但點解對於柯文哲嘅呢一句說話 就可以埋沒唒呢啲地方嘅存在？你係香港人 你點會唔知？政府推廣不力就否認咗佢嘅存在？

又一個唔知台灣歷史
如果你講中國用語，「國語」本身已經就係
知唔知當時係用高壓手段嚟迫台灣人講㗎，救命
呢方面嘅「本土」台灣已經冇撚咗幾十年啦
仲搵香港同佢比做乜

玩埋文字遊戲，冇論點啦?

一開WSJ篇野第一句已經含左撚

Hong Kong is the world’s most-visited city for international travelers, thanks to a growing influx of visitors from mainland China,

大家多謝大陸蝗喇
全靠佢地香港先上到華爾街日報

又唔撚係幫政府護航 舊區係好值得保留 依家講緊呢d地方好值得欣賞 你又扯到去政府做乜鳩？

實話實說唔FF唓...

唔係講緊政府呀on9仔
分清楚先啦

政府政策直接影響成個社會生態

仲有 批評你講嘅野有錯 係咪代表我係讚緊香港？
高登到連登呢度都有好多人非黑即白 一件事只係得兩極
最終咪係Loop到啲point 2046囉
但認清個事實 而家係屌緊班香港人認同人地地方柯文哲認知不足之下嘅一句說話仲讚同人地 舉出佢地嘅謬誤就代表我係「盲目」維護香港？

係個個地方出世就一定要無腦撐個個地方，鬧幾句就玻璃心，呢d咪支那愛國者思維

講到香港咁吸引，轉頭又話香港周街支那人金鋪同藥房，係咪精神分裂？

講緊旅遊
唔係叫你黎長住

其實你地用以前既 維港夜景 打夠飛機未 ?
一個海港, 依家可以 90% 日子都係 keep 住 灰灰濛濛
仲值得打 ?

咁就代表好既野就已經冇哂?

咁大陸旅客搞到一街金舖藥房影唔影響旅遊業呀

追post啦
同埋識唔識邏輯思考？

唔怪得 蝗要打壓異意見啦

和諧就係一切

90%?
唔好再吹大d
on9仔

講自然環境都算啦，講香港文化既話真係

要英國有英國文化 要中華有中華文化

再細分既客家又有蛋家又有

佛道儒天主教基督教伊斯蘭教印度教錫克教全部齊章

泰國人社區又有 馬來社區又有 總之乜撚國家既人都有而且唔係少唔係難搵

請問台灣文化點樣多樣法呢

人哋遊客係鍾意睇 ，so what?

影響等於好既野冇哂?

冇撚咗啦，道歉乜撚
同美國人、澳洲人有咩分別，隔咗咁撚耐，殺又俾你殺晒先嚟道歉

拆左條 囍帖街, 畀返條 喜歡里

你一撚定好支持啦

咁不如 拆哂成海味街, 畀返你地拎嚟打飛機既 專賣海味既大商場
你地實好鍾意啦

濛撚完都仲靚過陽明山啦

又黎非黑即白
無人見你要「無腦撐個個地方」 我亦都唔見得出呢到屌認同柯文哲說話班香港人嘅連登仔有幾無腦撐緊香港同玻璃心
係根本班人連講野都有謬誤 屌就好合理 你用乜理由都好唔代表呢啲景點係唔存在

仲有一個地方吸引 唔代表佢真係全部吸引 無野係完美 香港周街支那人金鋪同藥房 但唔代表佢啲景點唔吸引 佢大多以係因為好6壞4吸引 都叫吸引 唔一定全部野都吸引先叫吸引
用謬誤論證之後屈人精神分裂

冇論點就老屈

開始睇到佢根本係因愛成恨，乜都有得兜
移民早日脫苦海

咁維港嘅夜景係全世界嚟講好知名喎
講事實都打飛機
係踩港撚眼中講香港嘅好處=打飛機

改錯字當推多次

踩港撚除咗老作，老屈同人身攻擊，重有咩論點?

擺明係走唔撚度
日日係度屌啦搞到咁撚負啦

Sorry 日本係旅遊黎講 從來只係得東亞受歡迎 你睇鬼佬網最多只會揀東京同京都
以遊客數黎講 香港已經屌打日本

有時間可以上wto下載年報睇
日本台灣韓國 係世界旅遊人數上根本只係一線尾
得首爾同東京可以搬上大台

不如你 serach 下 台灣有幾多個 少數原住民民族先笑人啦
柒頭

係呀 , 好似你地咁 去下九龍城食泰國 當自己有泰國文化 ?
咁星期日落中環又覺得好有 菲 同 印尼風味啦

黎香港既遊客其實都係修道人，黎做苦行

跟你logic
咁去下旅行睇下啲少數原住民係咪又好撚有文化呀?

講左咁撚耐你都係唔撚對題
你又扯起政府到做乜鳩啫 係咪政府唔講你就唔撚知呀大哥
依家係講緊你班踩港撚乜柒都唔知就走去附和人呀
政府唔講你就唔撚知？你殘廢架？

唔洗睇埋相對人工升幅？

追post啦柒頭

咁係咪吸引到遊客呀講咁遠

宜家講緊旅遊

拎座重慶大廈應該都夠屌打「台灣多樣文化」
屌班友係咪痴撚咗線

班踩港撚仲未明樓主想屌柒你地d咩，圍內自己友香港人屌柒下自己我諗大家都冇所謂（如果屌得有道理），但而家係比個外人批評呀，第二個低等民族屌鳩緊我地呀！懵閪！你地唔為自己辯護仲要幫外人屌柒自己呀，民族尊嚴去撚哂邊？個個整係識踩自己扮清泉，屌你老母，仲話愛港仲話本土主義，屌你老母，愛自己就有份。個個都知你班垃圾憤青諗乜架，自己屌左自己先唔會比人笑呀嗎，錯撚哂啦，以家人地除左笑你廢，仲會笑你唔撚團結咋，賤種狗

臺灣原住民族是指在臺灣本島與蘭嶼島原居的數個族群，其中本島全數族群為臺灣南島語群，亦屬於南島民族的分支之一，蘭嶼上的達悟族則屬於馬來-玻里尼西亞語族的巴丹語群，400年來各地移民與政權進入前，臺灣原住民族皆即已定居於此二島。西方早期以葡萄牙文詞源「Formosa（福爾摩沙）」一詞稱呼臺灣，故稱呼其族人為福爾摩沙人[3][4][5]，意即福爾摩沙島上的居民。中華民國政府官方以原住民族稱之。

臺灣原住民族並非單一的民族，而是由分布在臺灣各地之數個語言及生活方式不同的部族構成，目前有16個部族獲官方認定其地位[6]。在漢人移民入臺灣前，族人廣泛居住於整個臺灣，現在則主要分布於臺灣本島山區、東部地區以及蘭嶼，現在的中華民國地方制度法上稱之為原住民族地區，簡稱原鄉。截至2017年2月，臺灣原住民族總人口數為55萬4,054人，佔臺灣人口總數的2.35%

夠唔夠多呀 ? 係囉, 你地又可以 食下法國菜又話有法國文化啦
去下 蘇豪又話自己有 英式風格啦
奶下 土耳其雪糕 唔爭在

邊忽文化多樣過香港
抄日本又抄唔黎 又想趕走大陸味
連最令我尊敬的原住民文化 都慢慢被侵蝕

只係上環九龍城南y島元朗已經可以同你成個台灣比

一唔啱就話人柒頭
討論無意思

On9指出唔好有不足ge地方就係踩
只要係自己住緊ge地方或者國家就咩都唔理一定係好？如果係咁同大陸人有咩分別

點解大家俾咗咁多香港有旅遊城市地位既link
踩港撚都可以無視???

香港藥房招牌光害幾嚴重無人敢提

仲有，香港微笑指數再一次排最尾等於香港人質素差難相處

我覺得 一樣野兩睇
香港有好野 有壞野
好野就係好多地方比你去野餐露營
落街就商場住得遠少少都最多一個鍾就去到商場買野
已經比起其他國家好好多
食物又多 我地係煩緊簡乜食而唔係食乜

但係 香港生活黎講就好辛苦
又低薪高工時 通漲率追過工資增長率
又買唔到樓 向上流動機會少之又少
商場係多 但係啲野貴到買唔起
小店越汁越少 想要間唔同啲嘅快餐店都搵唔到
而且 睇住班政治老鬼做啲濕鳩野又只可以望住佢做
冇得去反抗同阻止

當絕望大過希望 自然睇到嘅野都係差

台灣多就等於香港少?
柒撚夠未呀on9仔

班人都唔撚當自己係香港人啦

巴打睇路

而家捱得起租得d大財團

收皮啦垃圾賤種狗扮撚哂客觀，比人恰撚上心口都仲懵閪咁撚樣，死廢青

係呀真係好撚多，非洲一個國家千幾個部落添，仆你個街咁佢地咪贏撚哂？

個d小數民族既文化影響力根本就小到唔會見得到，你去台北行一轉會唔會見到d原住民周街行，講自己既語言？無呀，全部都係國語呀柒頭

我係香港行一轉就真係乜柒野人，乜柒語言都見得到聽得到喇，呢樣野根本全世界都無咩地方做到，你用台灣黎比真係沖出黎柒

btw你好proud of個班原住民比國民政府殺撚死哂未

救命
你自己另外貼果篇香港01報導

萬事達卡（MasterCard）公布2016年全球最佳旅遊目的地城市排名，香港跌出10大，排第十一位，預期今年訪港過夜旅客人次為837萬。

呢頭篇報導話香港遊客全年都係得837萬
但你轉頭又話扣埋大陸蝗客仲有千幾萬

而家到底係講緊幾多個平行時空下既香港？

我同意

佢哋睇到，只係唔想理，想集中喺香港好嘅地方

大部分踩港撚都係三姓家奴

叫盲目奶港撚把人流當成喜愛度

可能堆人係升學，工幹，走LKF食臭西放

一谷到人流自然刷得起排名

指出有咩好=見唔到不足?

乜國家都有人踩自己架啦
正如支那都好多人會笑鳩佢地自己國足

有咩想討論
你指中國人黎搞到全部金鋪藥房影響旅遊業係岩
但就等於香港一文不值, 無其他旅遊地點?
連個維港都比陽明山屌打?

救命，又老屈

嘩，你講既就一定係真理啦

踩港撚鐘意伸隻手過台灣幫台灣人打飛機

垃圾踩港撚，一d羞恥心都冇，根本就個撚個都係中二病發作扮撚哂眾人皆醉我獨醒，好撚型呀垃圾

講緊旅遊
要分清楚你係討厭啲乜野

如果係講啲香港生活, 前途同政策問題
我諗大半個lihkg都出黎屌鳩

但講到香港旅遊一文不值
咁就唔係幾合理

你咁講鬼佬去曼谷一定係為左叫雞啦

講到尾 咪又無視自己既缺點囉

之後又一條蛋散話 「咁係咪代表無好野 ? 」

你邊撚隻眼見到有人盲目奶港？
而家有人否認緊香港樓價、民主個啲問題咩？

屌你地老母，咪撚住係香港啦，過去台灣住啦，不過人地都唔知肯唔肯收你班國語都講唔到既港燦啦

屌你老尾 你明唔明咩叫社區
單係一個九龍城已經有一個泰國社區
有無聽過潑水節

仲有你攞成個台灣黎比做乜鳩
依家一個香港已經有齊中西泰印巴好多唔同國籍嘅社區 有齊唔同國家嘅正宗菜式同文化
你又本島仲要山區又東部 你不如話成個大陸嘅文化多樣性仲高

頭先d巴咪回咗囉
另外又同我講既野有咩衝突
老屈+邏輯謬誤

大佬真係，佢啱啱係認同緊
點解可以老屈到咁

呢句珍珠冇咁真 去東龍島見到印尼姐姐同香港人遊客數目差唔多55開
根本係香港人旅遊要求只停係食玩買同影打卡相

香港人去旅行就買到一gip兩gip拖住周街行 遠小小都要搭車

鬼佬黎香港就兩手空空 最多拎相機 但唔係影打卡相 而係帶探知心態就算唐樓後巷污糟都唔介意行去影下 地道小館
香港人食野就味邪惡 放題
人種基因文化都輸晒啦香港 放假都唔識比自己去郊外抖下 一味去商場同人迫然後話香港悶又壓力大

點解咁既post都可以嘈咁耐

十指手指有長短 自然風景無可能「人造」

人地屌柒我地冇風景咪冇風景

反正台灣最美麗風景都唔係「風景」

你睇, 你地夠唔尊重人地 D 文化啦

有乜資格話人地唔尊重你地呀 ?

仲有, 嚟 4 日 3 夜 香港露營行山團 就好有吸引力啦

拎行山嚟做賣點 仲講到好吸引, 北歐 D 山咪嚇撚鬼 D 旅客 ?

連香港旅遊既賣點 都唔知係乜, 就幫 蘇錦梁 護航

呢啲咪港豬囉

呢班垃圾咩地方都唔夠膽收啦
淨係識倒自己米

算啦 班垃圾賤種踩港狗都係鐘意幫外人屌自己既低等漢奸雜種黎架咋 講黎有乜用

我錯

姐係台灣係我心中又少個僅有的優點

其實欣賞自己好既野唔等於覺得有問題既野會變得冇問題
呢個邏輯真係好難明?

LIST過幾十次啦，追下POST啦

倒撚完仲要話幫緊香港 港豬一隻隻

踩港撚邏輯: 你講香港有咩好就等於無視缺點

之前韓國人黎香港旅遊拍片好靚架
唔係香港唔吸引 係冇人發現佢另一面咋
外國人好中意香港既自然環境架

姐係啲人就算商場林立
都只係會覺得係士紳化
就算店鋪多元
都只係覺得係同一集團
就算有家樂野景
都只係覺得去黎搵笨

比較話有啲希望都重見到上面啲野
冇希望就只會望到下面嘅野

去屯天元行一轉，一大堆新界原住民

圍村呀祠堂呀，多到數唔哂

又老屈，欣賞優點=護航
我問你啲人黎香港旅遊其實係唔係為咗受苦

行開山表示笑而不語

水上威尼斯
第一配唔配叫威尼斯，差幾遠，仲話廣傳
第二威尼斯本身就喺水上啦
仲洗乜水上
拋書包都做下功課

你班自命清高既踩港狗明自己柒咩未？你地柒在冇民族意識呀，三姓家奴

人地台佬睇開既「風景」係人

港奴梗係唔係風景啦

要寫一個優點再寫缺點先夠中立，一定要平均
識唔識玩法

一班踩到香港一文不值既人
話我地用香港黎打飛機

明明講到生活政制問題
我地都認同係無咩希望
佢地又係度亂咁老屈

個班人咁撚憎香港就快撚啲移民啦
咁撚大怨氣擺到明走唔撚到啦
連自己住既地方, 都唔比啲心思去發掘下, 欣賞下
我都鄧佢地辛苦

除咗文字遊戲係咪已經冇論點?
重有日本旅遊節目都有介紹大澳架

可以留意新x期

咁掉轉，踩港撚都要咁做

香港嘅山係易行慳時間同有城市景睇
你平日走上山望下 外國人仲多過香港人
連香港嘅山嘅賣點都唔知係乜就追住出黎踩

垃圾踩港漢奸狗，駁唔到個d point就扮睇唔到，跟手又老屈人盲目愛港，屌你地老母，你地真係好撚低賤呀

唔好再講啦 香港最叻就係掛個名上去就當自己係啦

九龍城係「泰國社區」 又可以拎嚟打飛機

一個地方 原來要柒到 sell 「各國文化」嚟做賣點架

人地國家成 16 個 原住民族又畀人拎嚟當笑話

唔怪得 689 政府要清洗 香港本地文化 啦

但 又唔知點解 香港豬又容不下 班南亞人架喎

即係 有益既 就當係 香港賣點

無益既 就話人地係害蟲

唔講其他
講大東山

踩港撚既老母全部都比過狗屌？

行山太靠體力。
現代人只希望係交通工具上欣賞風景

人哋論點又唔回，又自說自話
真係唔知邊個打飛機

邊怪得人吖
香港呢啲嘢永遠貨不對辦
拍條片就拍得好精彩
去到完全兩回事
就係因為香港人為賺錢無所不用其極

我地無當原住民係笑話
係你當香港多文化係笑話
唔好亂打稻草人

山上有外國人 又係賣點

人地住喺香港 去行下山咋 又畀你地拎嚟做賣點

屌你老母無恥到呢 自己講文化多樣先 唔夠人講就話用呢樣野黎sell係柒

行山點解唔可以係賣點？

呢個要置頂

肯點論點未呀大哥

又係你自己要講文化多樣性 依家講香港有其他國家嘅文化 你就話香港要sell其他國家嘅文化
我屌 一個城市有齊咁多國家嘅文化咪就係你口中嘅文化多樣性囉
好喇 唔講其他國家 講返香港原居民 圍村同水上人你又了解幾多？

睇撚到未?
回唔回呀踩港撚

踩港撚既logic

屌你老母 訓撚醒先講野啦柒頭

求其 search 都有啦 , 你唔係以為自己 柒而啱 呀 ?

佢狂打稻草人, 諗起個畫面就好笑
個logic真係世界級

大陸人踩香港都係實話實說

第一句大絕
唔好再講啦，就總結到所有野

媽！

將平時自己喺香港生存既苦況代入左落人地旅遊

咪有落差囉

會俾人叫做牛屎佬

睇到呢類人就理解到點解會有689呢類咁厚面皮嘅人存在

過夜旅客 BTW 2016香港過夜客係9.19M

有班五毛起度
講乜都冇用

救撚命

其實只係有班人中意（以為自己係）眾人皆醉我獨醒，又或者個文化本來就係揾缺點再無限放大

台灣呢個地方 原來要柒到 sell 「各國文化」嚟做賣點架

我都係咁話

踩港撚又輸一仗

佢靜撚左

屌你閱讀拎U架？
香港嘅山係易行慳時間同有城市景睇先係香港行山嘅賣點呀屌
淨淨係因為有呢堆賣點所以咪有堆外國人上去行囉
人地住喺香港你又知 日本有行山團黎香港行山你又唔知 你真係醒到呢

正如上面位巴打所講
90，00後所見嘅香港就係咁，喺佢哋角度算盲反咩？

搬門搬到上太空

香港可以上空睇哂成個維港/城市真係好屈機
盧吉道etc
小弟無知 想問吓台灣有無

唔夠人講又屈鳩我地五毛架啦

咁佢地反之前
有冇了解過香港現在重有咩吸引之處?

岩呀
但住得喺香港
就比返啲心思自己發掘下有咩可取之處啦

前途同政制問題已經好灰
唔係連空餘時間都唔揾下有咩好去呀嘛

除非你已經準備移民

踩港撚starter pack:屈人五毛 屈人盲目愛港 屈人sell文化多樣性係柒

盲目原於無知

我係佢就上返舊登算啦

如果個班人一出世到依家所感受到既社會現況都付合事實既話，又何來偏見

屌，用自己角度唔夠客觀咪盲反囉
講咁撚耐原來盲反盲撐都唔識解

最好係80 90 年代
90 同00 後都係見到香港文化沒落

踩港撚MVP

睇條友平時出d帖就會明點解係咁
佢生活應該好辛苦

90後here
身邊真係唔多人識欣賞香港

出黎啦 握成拳頭能捱下去 巴打

我都係90
但而家同以前比又真係差好多

#29093 會員 握成拳頭能捱下去

但現狀香港都係有優點，只係睇下評論之前，可唔可以自己去主動了解吓

之前叫 天只剩絕人之路
唔怪得咁負啦

咁只係你主觀感受姐
大前提係有空閒時間

同遊客唔一樣既係前者特登抽時間黎玩
後者一個星期可能要返四十幾個鐘，放假未必有咁好心機同你香港一日遊

話香港食老本有問題，日本夠食咗十幾年老本，你地班踩港撚咪照鳩衝。
至於文化多樣性的確係香港嘅賣點喎，你唔係腥香港人嘛

經你咁講睇一睇
佢平時應該好大生活壓力
之前同而家個名都係好負面同自我安慰

都係個句
佢地眼中嘅優點唔係優點
文化多樣性之前 自己嘅文化一直比人奪去
方便嘅商場同埋食肆之前 佢地嘅價錢令到佢地卻步
係多元嘅食物種類之前 大型連鎖式令到佢地冇新鮮感
享受郊野公園同埋美景之前 睇到嘅係大量嘅污染

你知唔知不過夜旅客係講緊邊d人？
係純粹係香港transit留唔超過24小時果d
佢地本身目的地唔係黎香港，甚至可能連機場都唔會出
唔計入去係正常

Or有另一種既
羅湖/落馬洲入黎果d咪唔過夜囉

我覺得好多時都唔係踩

清楚自己長處同短處都係需要既
人無可能永遠完美
但可以取長補短同避重就輕

中二病發作覺得全世界迫害緊佢

我夠係90後
係睇你有無心去欣賞

同分清楚邊啲係香港
邊啲係港共政府

90後+1，明明有咁多新聞報導一些在港居住或工作嘅外國人對香港讚不絕口

岩呀
但如果嗰啲人無時間去輕鬆
就要衝出黎話香港無好野?
會唔會太唔合理

取長補短先係一個最好嘅方向

你啱，但呢個唔係踩港撚邏輯

現實係點佢哋離開連登自己有眼睇
我係俾唔到數據幾多人離港旅遊係想透透氣
但係佢哋身邊都有朋友
現實始終要面對
呢度俾佢拗贏都冇乜意思

香港人連香港都唔鍾意，仲有咩資格叫香港人

呢到冇人講過香港社會冇問題
但有問題亦唔代表香港冇優點
先搞好你既邏輯先

係喇係喇
16年唔過千萬
15年過左
你無錯，ok?

你去旅行去第個地方
其實果個地方既人都會去旅行
所謂遊客只會睇到自己想睇既野
如果旅遊等於當地人生活
你去旅行只係去緊一個當地人想逃離既地方

其實佢千萬係咪講緊連唔過夜旅客大陸除外

踩港撚表示日本人面對好多問題，所以日本真係好無聊

唔過夜既transit旅客好多連機場都唔會出
計黎有乜意義？
純粹攞個數字黎打飛機？

香港人唔團結

香港多港豬同自私既人

其實好鍾意香港
滿足現況

我做酒吧，見好多黎香港玩既外國人
見過有個鬼妹佢就去左西貢飲鬼佬啤酒（香港本地手工啤）
呢d咪體驗本地文化lo

最鐘意郁d就話移民
移左民就話愛國

夜景黎講 香港真係完勝 我鍾意去台灣都係咁話
係海傍望住對面會展真係可以坐好耐
柯P咁講都係想引起下注意

香港咁細
玩本地做小學時已經制霸

唔通星加坡放假唔去外地旅行留係本地玩咩

你要都睇埋個地方面積

我做緊間酒吧唔你講既大型連鎖店，但絕對係好出名，有好多外國人特登黎，我試過見過有兩個日本妹為左搵我地間酒吧花左三日先搵到（當然唔係無時無刻都搵緊）我去番一晚黎手就執到一堆中意黎香港玩既外國人
酒吧老闆仲要係台灣人 佢絕對唔會好似柯p或者你咁，佢係好尊重香港文化同時又貢獻緊香港，但又唔會忘記自己台灣人既身份

駁唔到

係連登仔唔識欣賞自己又鐘意同人抬轎姐

成日覺得自己地方有缺點就唔可以有優點咁

我根本唔知個post幾時講旅遊
講講下開始有人講旅遊我就呆曬

駁唔到，上面一早駁哂啦
追post啦

只要有一個優點就已經唔可以踩香港其他野？

ok
不過旅遊啲地方香港人都可以去既

你咪踩囉
上面講你話香港樓貴係唔會有人話你
又唔追post

樓主個post一開波就有refer返柯文哲個post
咪講緊旅遊

只有出境時，才自覺有國籍

利由：只用BNO

關咩支唔支那事吖
剩係講粵語 香港人自己都睇唔起啦

其實大部分人都冇特別睇唔起粵語

講其他野香港唔會輸俾台灣
但旅遊依點台灣比較好我覺得都合理
即係美國佬都唔會話自己醫療同教育制度好過歐洲

可惜有啲香港人唔係踩自己
而係踩佢自己以外既香港人呢

睇到香港人咁鐘意踩香港真係灰
雖然成日笑中國人台仔玻璃心
但有時都幾羨慕佢地咁重視自己既國家
相反好似香港咁，人地踩到上心口都支持
旅行個方面我覺得無問題既，大家感受唔同
但佢踩香港夜景都有人支持
港獨有咩用？一班唔愛香港既人講咩港獨
做香港省算啦

淨係講食玩訓，香港真係好多優點，唔怪得個個變港豬

岩，如何係講緊政局，生活質素上應該無人話你，一定大把人認同你。
但而家由人地國家借踩香港去讚自己地方，自己人唔係去平反之餘仲要幫手踩真係連登特色

柯p on9 唔係第一日知啦 井底之蛙 臺北根本冇野玩 留係香港仲好玩過臺北

一定要捧？ 同支那有咩分別

教育制度……唔，事實上佢地出好多商界奇才

講到香港完全無歷史文物